你地公司有冇同事一開口同你講嘢你就會覺得好煩？

如題

無論係講乜嘢，一聽到佢把聲就覺得好煩躁，好影響工作心情？

有，我老細

一開口講野就知佢又想點我做野

有個舊同事
佢講野 我完全聽唔明 但佢講緊廣東話

你果個話晒我老細

我要聽埋啲無謂人講無謂野浪費我時間，但又唔可以叫佢收聲

會唔會係你歧視人咋？
你返工唔講嘢嘅？

係咪我黎

你咁問得證明你未經歷過咩叫煩閪

有 公司hr

最近先比一個熟左嘅同事話我好煩
但其實佢有冇諗過 佢自己有時都係咁
講咩工作為先 我一直都以工作為先 只係我工作效率好過你所以你覺得我冇野做姐

有個同事會將D 無謂野 去逐個同事個位講,

者係每一個無謂野唔單止聽倒佢講一次, 仲要乘返逐個同事咁多次

佢講野又快又1999

講野勁大聲
佢一講野我就做唔到野
電話聽唔清楚 文件集中唔到精神睇 lunch訓覺俾佢嘈醒

係咪眼鏡瘦毒撚黎

除左毒撚 無樣估中

有

- 一開口就係問題
- 申手黨
- 唔諗點做
- 冇講自己諗到乜，試過乜，吸你d料
- 小學雞口音
- mean
- 多尾音，用尾音作情緒發洩

而家佢一開口 我就屌佢 叫佢收聲

有呀屌，成日都好似冇野做咁，又以為全世界都同佢一樣好撚得閒
同隔離位講兩句佢又要過黎搭嗲
又死唔斷氣咁，講完都仲要棟係隔離唔肯走
佢一出聲我就燥到爆
每日返工最大既壓力來源就係佢，日日都好驚又要聽到佢把聲